文尼都幾慘 開左個靚局

諗住上半場開靚個頭
下半場刷傻仔掃返幾粒爭射手
點知比人換走左 仲要主要競爭對手今場入波多過自己
正宗偷雞唔到蝕渣米
希望高普下場持平啲 掉返轉沙拿正選文尼後備

文尼冇正選仲嬲豬呀

高普契仔都唔識?

黑晒面。。。

是撚但啦 條死nigga翻去扮幪面超人好過

沙拿又係唔識撈 明知前人功勞大 自己整個助攻咪算
仲刷咩波 第7球仲要大位遠柱死角
平時唔見佢神勇

Mohamed Salah’s game by numbers vs. Crystal Palace (35 minutes played):

100% pass accuracy
2 shots
2 goals
1 assist

出半個鐘 評分最高 係人都眼紅啦

本身都黑㗎啦

BLM a Ching, no room for ract唔識串，小心比人批鬥

分化撚，blocked

蓋老闆咪racistm

鏡頭外唔知
鏡頭前mane 啲eq 幾差下

咁沙拿都試過啦 比人早換閪面

今鋪沙拿係鬼
係睇下今場捉唔捉鬼啫